係蘋果落A1廣告既可唔可以唔好落成版黑色呀

拎到成隻手都黑晒。。。

Btw, 仲係通街勁多貨，放工返屋企既快手買返份，香港人唔係得三分鐘熱度

應該印咩色都會甩?

其實係，今朝放低即刻去洗手

黑色顯眼得黎望落好污糟

用白色啦